有冇人有玩 痛擊英雄X ?

想問仲有冇人有玩 痛擊英雄X呀

呢排重玩刷緊首抽~

另外想收個巨人/咕嚕咕嚕魔法陣既合作號

我有兵長ac

想換魔靈 玩

無玩魔靈 幫唔到巴打
但棄左最新隻龍珠
會唔會放?

推

其實好多老手兩登走
只係依邊太少人費時開po、痛擊去返舊登

依加刷緊首抽
想睇下有冇人棄巨人/咕嚕咕嚕魔法陣合作ac

仲玩緊既都好難棄啦...
大把回憶+絕版角+有D重課過
係睇下有無分身

咁又係 呢隻game都幾難收到ac 好少人玩

龍珠無興趣

有冇咕嚕咕嚕魔法陣